日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

休校・外出自粛長期化で10代の妊娠相談相次ぐ…家に居づらく「彼氏の家に」、バイト
失い「パパ活」も？

重點摘要：

‧休校・外出自粛の長期化に伴い、10代の妊娠相談が窓口へ相次いでいる
(伴隨長時間的停課與禁足令，引發十幾歲少女相繼諮詢懷孕問題)

‧恋人や友人の家に入り浸っていたという例などがあったと窓口担当者
(諮詢師提到，有些案例是因為太常待在戀人或朋友家才會懷孕)

‧バイトを失い、パパ活や援交などに手を出している子も少なくないとした
(因為沒得打工，轉途去援交或爸爸活的女孩子不在少數)

嬰兒潮

朋友家都出事

做日本男仔就好
港男幾廿歲都係青頭

唔出街都懷孕

老豆阿哥細佬

解決少子化問題

唔使守貞操嘅咩

少子化問題－ 解決

因為沒得打工，轉途去援交或爸爸活的女孩子不在少數

冇得打工走去做雞
究竟係有工先定有雞先

原來日本小學生係初中之前就已經破處嘅江湖傳聞係真

呢個應該係全球問題 bbc都好似見到預測武漢肺炎後出生率會提高

歐洲美國先真

亞洲嚟講 港男都算on99

岩本蓮加算唔算十幾歲小女生

JK

毒撚

睇av都見唔小18，22已經牛肺西

香港 不屬於地球

fbi

解決佢地國家人口問題

你唔覺嘔咩?

戰後嬰兒潮

好淫

好少日本人咁靚女個陣我去日本旅行，係JR都見唔到有咩靚仔靚女

人口老化加少子化問題 一次過KO

咁都叫靚女?

我覺得唔錯

果然係AV大國

人類補完計劃

生仔好痛架

爸爸活

一般貨色.jpg

青春呀

武漢肺炎一嘢解決日本少子化問題，又要多謝中國

有時d女性雜誌會做調查
佢地會答得老實d
通常18歲前就無左

但其實文明社會黎講都唔係咩野
係連登仔先成日話非處不娶

‧バイトを失い、パパ活や援交などに手を出している子も少なくないとした(因為沒得打工，轉途去援交或爸爸活的女孩子不在少數)

嘩，呢啲點搞?

你日本出世 一樣青頭

造成不便 敬請原諒

無得番工 就去援交扑野

Gen Beta

真係要入產房先搵到處女

可以解決日本人口老化問題

得你先係青頭囉

あやめ冇了。。。。

那個了唷

我上次去大阪周街都係靚女喎

個半月咋喎

同時家暴嘅比例都提升咗
仲要困喺同一個地方 避都避唔到

動物都會性交易
所以一定係雞

i am watching you

去朋友屋企搞大肚性觀念道德水平O分

你女？男人不嬲都變態底

係時候重播 十四歲的媽媽

岳多山！
打咩！

認真咩我去左京阪神奈同東京北海道都冇乜靚女喎

莫名其妙咁有種傷感

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

幼女
根本要合法化

成班連登仔淨係睇過網上圖片
成日話鬼妹幾靚 大佬 你睇親個啲都係明星緊係靚
你真係去外國走一轉就會見到十個有九個都肥到隻豬咁
仲有韓妹日本妹 做得明星點會唔靚
現實咪同香港一樣 一樣有平版 一樣有豬閪
係啲毒撚成日ff全世界除咗香港之外 周街都係靚女

但之前唔係先話現代日本後生仔唔撚扑嘢
淨係沉迷動漫乜乜乜做日豬就夠咩
屌應該信邊樣

爆嬰兒潮又好過爆肺炎既

好想試下JK , 係twitter搵裹垢 ブチ 真係好多中學生出黎做

sweet home～

香 港 國 寶 ： 許冠傑

神奈川好多JK條裙好短架

宇宙孤島 自瀆獻世

人類種既求生本能

武漢肺炎幫日本人去舊迎新

笑岀聲

禁老
睇野啦

扑嘢係畢業前嘅學生活動
畢業後就壓力太大唔想扑嘢

日本幾多草食男

日本學生妹妹咁撚大波
唔屌到佢地大肚都對唔住自己

點忍呀

搭車去奈良見到個大約中三四嘅，靚到想偷影佢個種

仲有個喺牛角嘅waitress，同傅嘉莉差唔多樣

生活環境都唔同無得比
日本人普遍住慣獨立屋出入方便
你睇靜香同妮妮就知~

未來bb

呢期去日本咪大把新鮮活雞食

10歲都未夠

安培：計劃通

我去大阪見到唔少
但好多都勁濃妝

你還你
我還我

一時快感一世後悔

係ptt有睇到呢個post
日本風氣真係不得了

大和民族真係零舍厲害

我淨係見到好多幾靚既港女同鬼妹但港女有啲嘈

香港同日本個初次性交年齡其實差唔多，你冇得扑野應該關個樣事唔關國家事

我想屌日本妹呀

俾你條柒頭係日本出世咪又係咁
照下塊鏡先啦你

來生要做日本男

sick play

武肺嬰兒潮

弗洛依德：性器期（3-5歲），快樂來源為生殖部位的刺激和幻想，人本性有戀父或戀母傾向

想做日本男仔

你自己變態唔正常姐.
對於近親,邊有正常人會有性慾架.被揭發嘅全部都係罪犯嚟

點返首主題曲先

why not both

風化新聞嚟講
日本定台灣勁啲？

係咁做愛

Baby boom wtf

我去日本見到豬西多到乜咁
我成都諗，上網見到D咁靚咁pure(表面上?????)嘅JK係邊度黎

無 聽你講FF吓當屌咗

解決少子化

短啫，但係勁多春麗腳

係咪P圖黎

解決日本出生人口低問題

你的確係有問題, 正常人真係唔會對近親有性慾架.你睇睇醫生好.
睇AV都有好多內容, 即係有咁多嘢喇,你都仲要選擇近親嗎? 你決定好喇?

惦哂啦 解決埋日本人口老化全球最高

瘋狂中出

十四歲的媽媽：武肺外傳

哇

OK, coroner

即係你喜歡食嘢,都唔會諗到食人, 係同一個道理.
唔係諗唔諗嘅問題,而係唔覺意比你食到而你又知道咗,係唔係即刻見嘔啊? 若反而食慾大增,咁真係有問題架.

標題係近親就真係近親拍咩
你地班傻鳩會唔會認真咗
睇AV真係睇劇情

fc2 jk

你啫

P咩圖

人口年輕化

屌！
點解我係打工仔、唔係學生哥

香港仲一班人講緊唔生仔係對佢好

復興日本

符合av情節

二姑二姑！

上連登勿認真

如果係咁就唔洗分題材啦淨係拍屌屌屌咪得，就係睇個標題已經可以有好多代入多幻想

咁細個就咁淫

諗起羅馬皇帝

吔咩嗲顧打哂！ 岳多山！打咩！ 岳多山！ 二也～～～～～～～～～～～！！！

日本人最愛
冇人捉

京阪都唔少靚ge
不過係妝後 都正常ge

日本有救

中出援交妹

比喻當然無問題.
食人,亂倫都係現代人類社會唔容許架.乜你當咗係可接受架? 定你以為因為法律規定所以先唔可以接受? 法律係乜嚟? 你係咩嚟?

上中幾高質

話說之前好似有未成年俱樂部，然後有記者追查，最後死鳩埋。

日本女人就係賤

典解香港冇

所以我一開始咪話如果唔係犯法一早大把男人做唔見你去印度屌班強姦犯，唔見你去屌班生番食人肉，咪因為地方法律唔係包埋其他地方囉，咁唔通你個法律就啱人地就唔啱咩
法律唔係為對錯而定，係應該為維持社會和諧安定而制定嘅

🖐☝️黃金週

去舊迎新

死左一堆老野
而家又有一堆人類出世

地球好慘，人類好似cancer咁頑強

其實都係啲靚仔先得架炸
毒撚去到邊都係青頭

最尾果張有啲似阿SA

[url]

[/url]

日本論壇日前貼出一張統計表，是日本某地區統計當地未滿14歲少女生子的紀錄，可以看見表格中，這些小媽媽因為身體尚未發育完全，幾乎都是剖腹產，除了被性侵的少女們外，竟還有和兄弟發生性關係的紀錄，除此之外也有和家教、學校老師和同學性交的例子，甚至有一名13歲少女是因為援交而懷孕。

佢地真係會

你個比喻有問題係因為邏輯出現問題呀
食嘢=做愛
食人=違反道德或法律嘅做愛
睇人食人=睇啲題材喺現實違法嘅av
而現實中就係有好多人都會睇呢啲題材嘅“食人片”，睇個market已經知啦，上網有幾可會見到正常題材嘅片，又會有幾多view
除非你唔打飛機或者係絲，如果唔係根本冇可能會講得出得好少人睇變態嘢

日本妹一樣睇樣睇錢，只係男尊女卑
當年中森明菜真係好慘
發生喺香港既話，近藤真彥一早同丁有康同一下場

唔犯法咩

青春....初戀

9歲射得出

出生率上升幾好啊

日本13歲就合法

唔怪得日本啲戀童會咁多，13已經扑得

13應該幾唔錯

有咩出奇，香港啲細路都係小學開始打飛機

自民黨：解決少子化問題

這些機會

ok boomer

好毒

真係要幼稚園先有處女

法官大人

東京啲女仲雞過港女

咩叫帝王切開

竟然

應該都係咁上下人數出世？
只係死左班老人 ，老人數目減少，變相出生率會提高番？

即係開刀
copied from wiki

剖宮產的英文名「Caesarean Section」源自Caesarea。按字面解釋，即為凱撒的切開。在德文、日文之中，這種手術都被稱為「帝王切開」。這手術與羅馬皇帝或凱撒的關係，有各種不同說法：

源自羅馬法律其中一條：「Lex Caesarea」。按此法律，若然母親在分娩中死去，需要在埋葬母親前，切開子宮，確定胎兒已死。此條法例未知是否由凱撒所頒，可能是泛指皇帝的法律。[11]
按公元一世紀時的傳說，凱撒大帝的祖先是以這種手術分娩。[12]
亦有指此字源自拉丁文中「切開」（Caesum），變成與凱撒有關，只是附會。

日本人連生個仔都咁型

人工產？

成功解決日本少子問題

意乜撚嘢外
要做愛就做㗎啦
後知後覺

愛係要做
但用唔用套係另一件事

cls

JC

阻人扑嘢嘅正義撚，有條屍已經算好彩

而且人類本身都有性早熟嘅基因， 九歲人仔識打飛機都好正常

就算係滿足性慾，都必須要有個心理準備係生出嚟嘅孽種，好大機會有自閉或者殘廢

日本女學生
想屌

10歲

武肺死廢老又增加出生率

New Baby Boomer Era

你話唔靚咪唔靚囉
On99

地方淺窄嘛

身邊10個有9個都係16-18歲破處

就算你係日本男仔都唔會有呢個機會

太常待在戀人或朋友家才會懷孕

依個24歲啦

痴線弟9歲，仲未到發育年紀，

小學3級條j咁細

除非真係有條大J

霸王刀法

唔靚嗰啲做晒腐女啦
仲出黎同你獻世咩

可唔可以講多D

JS

可能係支那留學生

大j

三十歲仲係處男點睇？？

你個比喻就真係有問題
睇近親相姦av=鍾意屌屋企人？

食得好偏wor ching

起碼係接受到先會睇得落啦下話唔係嘅話睇到都覺噁心而且起唔到機啦

呢個合法架。

好多皮膚勁乾勁黑勁肥

邊個黎?

我睇av純粹睇身材同樣
係男人都可能ff過靚女係自己細妹/家姐
但係正常人冇乜可能想屌同自己相處咗十幾年嘅屋企人 除非真係靚到突破到你碌鳩嘅道德制約

染谷悟
有人話佢係被支那黑幫隊冧
有人話佢知道俱樂部名單有乜大人物
Who knows

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

cls 就咁睇新聞都估到佢比咩人隊冧

剖腹產
醫療劇通常叫カイザー（凱撒）

日日無野做 咪睇AV

睇下睇下 就要出火

唔出奇

冇學返咪扑野囉，好正常

應該講原來日本男人不論咩年紀都係鐘意中學生

係你唔好彩

不過全部都好厚粉

點解咁講

唔關毒撚事

無家姐細妹果啲應該理解唔到果種嘔心既程度ff下姐都係

全世界都係靚仔先有得破處

唔明點解喜歡搞細路女

上村ひなの
小坂菜緒
岩本蓮加

唔覺特別靚。。。。。。。。

解決人口老化

日台友好

日本逆轉人口老化
二十年後再度崛起

係咪得我留意到個大女隻手

痴撚線

守乜撚野貞操
香港人

應該話係毒撚先會講埋哂啲咩非處不娶

唔好講咩日本缺乏性救育之類

靚女家姐細妹都係人地ge好
連登有post話自己姐妹好污糟
沖完涼成地頭髮+M血
諗起都鳩縮

估唔到解决咗人口老化問題

今天不要內射

一樣米養百樣人
我就未試過
同埋呢啲生活習慣你覺得如果係同男朋友住一時三刻會改到咩？

想同10歲小妹妹玩遊戲

因為連登仔未屌過處，緊係唔會想要個被人地破咗處嘅女仔

唉

唔係睇到先要放條片出嚟咩

原來真有其事

係繁忙時間搭都見唔到（佢地返工返學）

9歲造到精子未？

所以話閪都係後生嘅靚
老少少嘅已經多菌變曬臭閪

明係父親強上之後教個女話同細佬搞啦,拉左無罪可罰

之前新聞唔係話日本人性冷感佔多數咩，做咩00後會咁唔同

好mean

全世界嘅細路都早熟㗎啦 有幾奇

哥哥

人口老化problem solved

十幾歲少女大肚
唔代表搞大佢既都係十幾歲

好在互含唔會大肚

呢個新聞對處男好撚大傷害

Bat boomer

九歲勃到未、好易坐爆條撚

做正經嘢喇

【最後今晚】入嚟簽聯署 將武肺叫做CCP virus

靜靜地贏又要話你知

關文明社會咩事
係我地道德文化唔到曬，好聽D叫性呢方面開放左，難聽D叫道德淪喪，同文唔文明無關囉，你見印度，或者D賓賓國家都唔算文明，但咪又係十幾歲就破左處

p.s. 我覺得

媽媽是小學四年生

全撚部P到傻
On9仔先會睇

幾年前仲係小學生六年級嗰陣影既日本學生妹

家有喜事對白黎

講到日本冇毒撚咁

你信

我要中間個個

其實你係香港毒撚青頭
你係日本一樣都只會係毒撚青頭…

成日話日本出生低，草食仔文化毒撚沉迷二次元文化，唔溝女唔扑野，依家又話懷孕潮

mk仔一個屌幾個

盲生

9歲射得出
10歲生得仔
CLS過av

人口唔係老化咩

有無ig

老實講如果連登仔出多D 外國
就會知香港係街度見到靚女比例係世界上已經算高

人地外國多靚女只係人地基數/分母大

日本妹飲牛奶大,皮膚好白滑

最古老行業：妓女
最新穎行業：電子妓女

有咩招式名型過 帝王切開

喺日本初中仲係處已經比人笑到面黃

咁都睇到 摩擦力幾強

邊有咁誇張

有無靚女書呆處

少子化
老齡化

夜神月.jpg

條友真係唔識架喎

今次真係潮到裂開

有片未？

性鬪民族

嗚嗚 唔好提啦

想笑

咁多切開

以前啲古人點生仔，仲未計古人遲發育

應該生爆個西
有無縫針呢樣野都唔知

講真，去咁多國家，周街靚女可能得波蘭、烏克蘭
東歐無咁多肥到隻豬

韓國無去過唔知，但日本...真係無乜女仔靚
問心香港平均黎講唔差

??

其實香港係真係多靚女
話無個啲應該多數都係行開旺角太子個啲地方

牛肺係唔係先天同後天都會㗎？ 之前好似聽過有女會係先天牛肺

屌，開刀名都要搞到咁中二病

唔好引誘人意仁蓮加

思想開放
尊重人性自主果種文明

唔係講緊強迫性交
女性地位低所以要早婚果種

而且到底雙方自願，無犯法無通姦既性行為
同道德淪喪有咩關係...

腐女唔係咁解

諗左好耐腐唔腐同靚唔靚有咩關係

賓賓D國家咪又係有好多十幾歲嘅學生着住校服做愛拍片，佢地咪又係自願性交

而且尊重性呢樣野唔代表可以接受到毛都未生齊就同人做愛

依加的確係好多地方都有班毛都未生齊嘅學已經同人做愛破處，但唔代表呢件事係一正常嘅事囉

雙方自願當然無問題啦，但依加問題係D人開始越來越年輕就破處，咁落去遲D連小學幼稚園破處都無問題，變到只要雙方自願幾歲破都無問題

去越南訂囉

所以以前好多生仔生到死咗

港女有樣嘢真係跑羸大市
係對腳

離婚率亦都提高左

老生常談都話要揀白白淨淨
同埋做運動嘅夠曬tight
真係無錯

依個新一代就會叫做 Quaranteen

解決老年人，提升出生率
一舉兩得
日本再次強大

其實不明嘅先恐怖,唔敢講或者唔講得

安全套冇細碼係差d

尖咀 銅鑼灣 都有
連登仔溝唔到當無

成日要同老豆、兄弟沖涼

所以我話話無個啲應該多數剩係行開旺角太子呢啲地方

解決日本人口老化問題

同時造成嬰兒潮同削減老年人口，武漢肺炎完全係為日本社會度身訂造

話唔定係百人斬 邊個經手都唔記得

打破我嘅幻想

港男：我未畢業已經有豐富工作經驗

日男：我未畢業已經有豐富性經驗

大人唔生仔，細路女生
唔該D大人檢討下
反正日本都無咩人肯生仔，不如咪落仔

出個兒童裝

Wtf

你真係認為細路女真係願意生

但係落仔分分鐘傷過生，又傷心又傷身

清食開咩級數

名？想屌

長澤茉里奈?

咪好囉 解決埋生育問題 以後應該兩年就停一次學

個個都差不多樣咁？？

好撚提子

小四、十三歲兄。

小坂菜緒

小坂菜緒的心動告白體驗真的是太神啦~
359,927 views

「少年，你太年輕了。你以為這個南韓選美真的有那麼多人參賽？其實都是我一個人演的，不然我換個髮型同服飾給你看。」

パパ活 點解

FBI IS WATCHING YOU

可惜日本無FBI

記錯原來係the economist

其實大部分天生黑色都係
你見咁多女優都粉紅一線咁樣 就知唔係咁關事

sugar daddy

filter , 美圖

思想、心智
關毛生唔生齊咩事？
毛可以剃

性教育普及化 唔係禁忌嘅話
我又唔覺得會幼稚園、小學就破處
唔係越多人講 越無人做？

又嚟連登日文突擊測驗

日本妹啲腳

日文點會有的
張圖假多過真

日文點會冇的

日式

的點會咁用

的既意思係解目標，核心
張圖明顯係解既

有呢個寫法

通常青春期後唔會有大轉變 除非有病
追求顏色/外觀 點解唔屌假野

sor鳩
長知識了
但呢種圖好多時都係fake news，打幾隻字落word到就傳出去

有個傳言
嘴唇深色
個西都深

hello youtube

我講毛都未生齊其實咪話佢地心智未成熟，仲未分得出咩叫性欲，咩叫愛情就同其他人做愛，而且依加D十幾歲嘅學生嘅思想係可以好奇怪，佢地係可以因為反正無鍾意嘅人而去同一個無好感嘅人去試拍拖，亦都有人可以因為好奇而同其他男仔去初體驗甚至十幾歲已經有sp

我唔係話性係禁忌甚至係唔好嘅野，亦都覺得應該要早D教D小朋友性嘅智識，由其是依加D細路仔好鬼早就，可以小一二已經有人睇av，令D細路對性有D錯或者唔完整嘅觀念。

認真講句，依加D人只係教性其實只係一種正常普通嘅欲望，每個人都有，所以唔係D咩禁忌衰野，但無咩點講性應該要同D咩人先可以有，有咩風險同後果。

而且唔好唔記得大部份細路係欲望大過理性，癲起上來咩都講唔埋。所以唔係多人講就就無人做，而係要教佢地點解可以做，同點解唔可以做，同點做，好似教佢地每個人都有性欲，而發洩性欲嘅方法有好多，例如男嘅打飛機，女嘅捽碟，唔一定要用做愛來洩欲，同唔可以過多，而且性愛兩個人嘅行為，唔可以逼對方，如果真係要做又唔想做爸爸比連登仔笑「爸爸唔好唔要我」嘅話，就一定要載套，如果唔係就自己打飛機或者買個杯啦。

不過日文個 的(な)都幾多字搭到
好難記得哂

羨慕

Av女優會做手術幫個閪整形嗰啲
同埋以我所知會黑應該係因為磨擦得多，所以個人生活習慣（衣着等）都應該有影響？

睇近親唔代表想屌近親囉如果av key我屋企人個樣落去我唔止j唔落仲會有心理陰影自己心理變態就唔好扯全世界落街好嗎

9歲都扯到旗射到
WTF?
我9歲皮包都未撚識反

帝王切開係乜野招式黎, 勇者王絕招?

笑𠹌咗
帝王切開

日本有救了

帝
王
切
開
!!!
吔
!!!

睇少d AV

your name your fate

全部港女都係雞周圍比人屌句嘢假既

Fk 戀童癖

10幾歲都搞得落？

學好日文先出聲

難為你改個日文名，唉真係貽笑大方

講緊我

日本大把青頭毒撚啦

去拑下鐘，有Ｄ其實都後生又nice，第一次咪試貴野，打了飛機才去

睇樣啦

反正新劇廷期

好多人以為腐女=宅女

Under 16歲效果更佳
試過

墮胎咪唔駛煩

第一個咩名？

剖腹產

成日話小子化
依家有bb啦

呢個8 歲都未必有

即係開刀攞出黎lor

星爆氣流產

無野做就扑野
係真

變咗同北韓一樣
禁足條件多加無娛樂

依個24歲

小陰唇屌得多磨得多係會黑！如果先天黑咁加劇咗個黑色素！

唔屌

睇錯小學女生
重講住搵

香港人先明囉

當年我破處同條女都係16歲

一放假就做，由朝做到晚，精力好似用唔完

好多家長應該要以netflix個套sex edu為鑑

俄羅斯為左促進生育, 所以就選擇放假比佢地生仔

其實好多JK都係無咩波

邊忽似24

如果屋企人有av actress既樣/身材, 唔會懷疑自己會J落得
特別係D家姐細妹題材, 對獨生子黎講永遠都係一種虛無既幻想

果然武漢肺炎係人口政策

同時都好多好好波

8歲有咁大對野?

但佢個樣真係好似得8 歲左右, 如果佢做我老婆就好

童顏樣日本好多

你估係國家問題定係樣, 性格問題
香港夠好多MK十幾歲搞大肚, 你有冇份?

對波掛
香港地34都未必有

女仔囉
男仔好多都好老

平時拍咁多AV
都解決唔到問題
而家一下就搞掂
AV業要沒落了

其實以前d人無咩娛樂都係做愛多

十幾歲果啲真係痴撚線…都未發育

天然既日本靚女都係差唔多樣，眉清目秀
同埋我見親都會諗起以前某位中學女同學，真係好似樣

睇下去邊啦。 東京會好d識打扮

解決人口老化問題
大日本帝國復國啦

嘩！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

京阪神嗰啲條裙全部過膝㗎喎

cp

膝頭哥嚟嘅屌晒你地

雖然資料有d舊
不過可以參考各地條裙膝頭對上幾多cm

我屌,笑到我

香港都有啦
不過最近家教會都有限度服務咋 大家先唔覺..

利申：朋友做藥房 事後藥 斷哂市

第一個

點解會有左bb嫁

拉我囉, 個時我都未有16歲

sor, 雙方未夠16都係拉男嗰個

日本大把死宅男
啲女都係俾mk屌曬

水戸

Mk仔中出幾條女
毒撚繼續做毒撚

星奈愛情願下海貼MK

但靚唔靚同宅唔宅都冇關係bor

成個po都冇人屌架妹係雞係公廁 做港女真係原罪😂

大肚就係公廁？

唔靚=>冇仔溝=>宅

日本妹

我屌

最弊成個東南亞政權都唔識用你依套code
講就好美好,實行就出問題

真可憐

靚=>都可以冇仔溝=>宅
靚=>有仔溝=>都可以宅
唔靚=>冇仔溝=>都可以唔宅

宅唔宅係自己中唔中意留喺屋企，同有冇仔溝冇乜關係的

推

Hinano